nexus 5x bootloop整底板

想問下nexus 5x bootloop除左上大陸整之外 香港有冇邊間整係冇伏？有冇巴打有經驗?

網上google買，send返俾佢，$3898已袋

G6開心使用中

9成都係拎上大陸整

經google play store 買先可以退, 詳情入苦主post

有冇機會拎番d data?

事先用風筒救機大法拎番d data，詳情入苦主post

屌我只係遲你兩個月出事就一條毛都攞唔返, 仲話要比$150先有得check

I have fixed my Nexus 5x from bootloop